{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 지리산스테이숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 もし、最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設を損傷したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様にご迷惑となる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約のペンションでは、個別バーベキューの特典が受けられます。 愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 キャンプ用ガスグリドルが提供され、追加料金なしで使用できます。 客室は一軒家で提供され、最大6名まで利用できます。 IPTVとWiFiを通じて客室内で素早く便利にインターネットを利用できます。 禁煙客室でミニプールをご利用いただけます。 ペンション周辺では様々な楽しみがあります。 例えば、セジェ村の入口、ムジェチギ滝、天王峰登山コース、大院寺渓谷道トゥルレキルなどが近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を損傷したらどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設を損傷したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑となる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの特典はありますか？",
            "answer": "ご予約のペンションでは、個別バーベキューの特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "キャンプ用ガスグリドルが提供され、追加料金なしで使用できます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで客室を利用できますか？",
            "answer": "客室は一軒家で提供され、最大6名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じて客室内で素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室でプライベートなミニプールを利用できますか？",
            "answer": "禁煙客室でミニプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では様々な楽しみがあります。例えば、セジェ村の入口、ムジェチギ滝、天王峰登山コース、大院寺渓谷道トゥルレキルなどが近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 752
    }
}